有無人覺得鬼佬玩口水係支那人請返黎做show?

可能有50萬收
開定cam拍好似預知佢會玩口水咁

人地ibank高層

迪士尼夠有錢啦 咪又係奶共

一定係，鬼佬唔會玩口水

50萬只係ibank 高層一兩個月人工
而迪士尼奶共既利益有幾更大